求下你地. 11月24日請深藍家人去旅行, 區議會資源好撚緊要, 敵-我+1 優勢差別=2

幫推

1> 嘗試令佢變黃
2> 唔得, 請去旅行

深藍唔洗諗
報幾日團

呢個方法ok
眼中只有錢 到時一定會覺得報左唔好嘥而去

一票換 2 / 3 票。
攬炒的極致。

.